如果大家的手機無del相片，1年前的今日...

721唔見人

推